有無人知大會堂個集會果時係咩情況9點果時（對沙田非常熟悉）

當班差佬由大會堂個入口入去
其他的出口包括希爾頓同沙田廣場同沙田中心的出口都封晒